傻閪蘇哲安又出文屌gphone

As Hong Kong’s “If we burn you burn with us” Spirit Moves to an International Level, Questions Abound

Surely Joshua Wong and his followers can take some extra time to explain the answers to these questions to an international audience and, where necessary, make adjustments to their strategy the better to advance the cause of democracy in Hong Kong and elsewhere around the globe. What other strategies might be used to promote similar goals without the elevated risks of brinkmanship? Explanations, and where needed adjustments, such as these would undoubtedly win even greater international support for Mr. Wong’s cause.

Don't make stupid people famous, nobody care him

邊個呀

蘇哲安睇嚟好心急想入支那籍咁喎
咁嘅小事都要搵黃之鋒幫手？

出撚唔哂篇文
岩岩開咗第二個post

who

Who?